大家小心d輪椅黨 尋晚差d比人打荷包

話說尋晚係商場行行下
有個坐住輪椅嘅人同我講
「靚仔做個好心 推我去巴士站好唔好呀？唔該你丫靚仔」
我見佢咁撚誠實 咪幫幫佢
點知行行下有兩條木嘴好似左右護法咁痴埋黎我身後面
我擰轉頭望一望又行遠少少 轉個頭又行返近
屌佢老母當我係狐狸先生呀？
重覆左三四之後
個輪椅撚同我講
「我到呢度得喇唔該」
但佢個樣好明顯係黑過閪
行兩步回一回頭見佢原路折返
我好奇跟一跟蹤
竟然見到又搵第二個幫佢
不過冇人so佢
到呢度我先知呢班陷家剷係仆街仔黎
嬲到我即刻搵保安趕佢地走
大家小心呢d撚頭 真係好心著雷劈

btw好彩佢冇係個手柄搽aa膠
如果唔係到時佢偷完野棄車逃走
我就推住架輪椅on99

aa 膠

心地好就畀佢呃 人渣

旺角道天橋都有類似騙案
有個mk仔拎住個紙盒走埋黎話冇手拎褲袋部電話
叫人幫手拎
拎完實比佢屈偷電話跟住勒索

幫佢拎個紙盒得唔得

有冇人咁ON9幫佢拎

佢自己放低紙盒落地下咪拎到,洗撚人幫

拎完佢都冇手接啦

有緣遇到的話真係要等佢開口屈你錢
俾完錢先捉鳩佢報驚

作故元素
時間, 人物, 地點
邊撚度先得架, 商場 深圳商場乎

學下點寫文先喇

睇過外國youtuber 嘅片
係個d溝女野黎
搵個女仔幫手拎部電話之後叫個女仔入埋no.入去

邊區見到

屯門

隨身帶主載垃圾既爛銀包擺係個袋度，等佢偷我野呀拿